岩岩行街俾條友撞膊頭

條友個膊頭硬到鑲鋼咁一野撞埋落我度，搞到個膊頭甩骹依家要打石膏

冇撞

小次郎

最鍾意撞鳩d撚樣行哂成條路

屌你老母撞到我部電話啊

真行個街都要俾你撞

屌你沖燈都要睇下位啦

原來啱啱就係你條仆街唔撚睇路

好痛呀喵～

都唔洗撞斷手呀

香港啲賤種係要畫埋地線俾佢哋行先得

nene

真比著佢揸車死咗啦

格拉格拉